災難性收購！曼聯5200萬強援變廢人...

歐聯，曼聯1-2負於華倫西亞。5200萬新援費特終於獲得了正選機會，但很遺憾巴西國腳在場上形同夢遊，他與曼聯一起陷入到了低迷，曼聯輸了球，費特又一次失去了證明自己的機會。至少從現在來看，曼聯的這筆轉會依然是失敗的。紅魔今夏費盡心機從曼城手裡截胡了這位巴西悍將，如今看來似乎是一筆雙輸的交易。

從摩帥此役的排兵佈陣來看，他還是比較忌憚週末與利物浦的比賽，所以派上了一些平時出場比賽少的球員，比如說費特、彭利拿等人。但可能也是久疏戰陣，費特的狀態相當一般。不但在場上顯得不興奮，而且反應都有些遲鈍，他技術好的優勢也發揮不出來。結果在第57分鐘就被早早地換下了，顯然摩連奴對他的表現是不滿意的。

《每日電訊報》的記者保羅-海禾特說：「費特也許是一個錯誤，他適應了曼聯的士氣低落，和退步的模式。」《太陽報》也認為費特在場上就是一名觀眾，他什麼事也沒錯。《曼徹斯特晚報》說：「這也許就是為什麼彭利拿與費特等球員，並不是每週都有比賽踢的原因。」一名國外的網民說：「費特在曼聯有什麼作用？不過是浪費了曼聯的金錢與空間。」

費特最近在曼聯的確是比較掙扎。摩連奴已經不再信任他，在之前曼聯對陣阿仙奴的比賽當中，費特甚至都沒有進入18人大名單。但25歲的費特絕不是什麼無名之輩，他今年夏天的轉會身價就達到了5200萬英鎊，而且曼聯還是在眾多競爭對手當中搶下了費特。本來，哥迪奧拿非常青睞費特，但摩帥也許是為了阻止自己的競爭對手繼續補強，他先出手了。

不過令人遺憾的是，費特的技術風格似乎和摩連奴的體系並不對盤。當然，費特實力肯定是有的，是一名比較均衡全面的中場球員。在賽季的初段，費特在進攻端也曾給曼聯提供過幫助。但摩帥不是特別擅於調教這樣的中場球員，他可能還是更青睞費蘭尼、馬迪這樣簡單粗暴、功能性特別鮮明的球員。

摩連奴之前也解釋了不重用費特的原因。他說要等到曼聯的後防線有所改善之後，費特才會有穩定的出場時間。但問題來了，那摩連奴為什麼不用引進費特5200萬英鎊去購買一名後衛呢？而且曼聯目前在中場的人員也並不是特別緊缺，相反後防線上用人經常捉襟見肘。《曼晚》在此役賽前透露了一個小細節，今場摩帥原本想讓麥湯文拿正選，但他在熱身時遇到了點小傷，最終才換了費特正選。也就是說，如今，費特的順位甚至還不如曼聯自家青訓的小將麥湯文拿，這樣看，這筆投資完全就是浪費。

如果單純只是為了截殺曼城目標的話，這一次曼聯就有些得不償失了。目前5200萬新援幾乎爛在了手裡。對於雙方來說都有一種災難，曼聯浪費了金錢，而費特也走向了自己職業的低谷，他甚至落選上一期的巴西國家隊大名單。不要忘了，除了費特之外，曼聯還從曼城手中截殺了山齊士，結果同樣是令人遺憾的。摩連奴和曼聯似乎只惦記著不讓曼城補強，但最終的結果多少有些損人不利己的意思。對曼聯，對摩連奴，對費特，如今的處境都令人尷尬。

其實愛華頓咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經咩都冇得爭,又唔洗降型

之前仲對你咁好, 又讓山齊士同費特俾你地.....飲水完全唔思源

而家只希望山齊士加油......佢要神魔合一的!!

哥狗真係好撚仆街

今次仲可以買邊個解放

費特個名調轉點讀？

fifa好撚勁wo

呢條友連喺FM都勁廢

c朗筆錢都未用完 驚乜

有睇2014世界杯都知乜料

我地仲有3大點未出,驚西咩
1. C朗條數仲字用
2. 有全能山神
3. 未激活費特

2個FRED都廢

叫親費特既都特廢

除左星夢娛樂牙FRED

牙fred影都冇埋

碧咸果筆都未用過
點解要用c朗筆錢

法國最聯同曼城搶贏既人都係廢
之前全能王
哥狗成日撚鳩摩佬

哥帥黑暗兵法

個個都廢有冇諗過真正廢既係邊個

投降吧 費特太垃圾

牙Fred簽黎同全能王Jam歌姐

加埋妹妹lin跳下舞

以為踢前鋒果個廢特

成班窮閪唔抵得人有錢喺四季搞Annual Din

屌，呢篇野個作者有冇睇新聞架？
未開季已經講緊曼聯買唔到後衞，摩佬發哂脾氣架啦

個領隊廢嘅，簽咩人都係廢架啦

非獌之罪
係我地華西太勁
兩班波

投降吧我沒有辦法

有無人講講馬迪既功能係咩
除左廢呢樣比較鮮明之外

哥狗

解放普巴

咩人去到曼都變廢咖啦

摩狗真係好廢
就算買到messi番黎都係用黎尻斬頂波

係佢搞死曼聯

廢文

買C朗都係拎黎防守
摩佬: 跑得咁快打閘岩曬

重用lin

買親人都變廢人，最災難性收購跟本就係摩佬自己條濕鳩

搞乜鬼曼聯而家搞成咁
中學嗰陣同個fd有機會去old Trafford ，興奮咗一個月，嗰陣係到嘈紅魔勁定皇馬勁，嗰陣仲有朗尼
而家搞乜廢到咁

要買個人解放費特

有名你叫 廢特 特廢

廢隊買廢人有咩問題

對比高普愛美麗
佢d收購真係垃圾不如

關教波個個事多過收購事

咪撚就係，個獎盃櫃仲空撚過熱狗

教練 死唔要 d 自己唔想要球員
邊個吹得佢漲

開季前仲叫春 話球會違產論
我相信全英超 得哥迪奧拿 可以話買邊個就買邊個

兩個人離

笑還笑 2014WC個費特係打前鋒 呢個費特打中場 做乜鳩

好彩阿朗轉皇馬筆錢仲未用完

講咁多做啫 摩狗中風死啦

乜原來牙fred咁貴嫁

令車迷有酸溜溜既感覺

激死車迷 等佢地酸

災難性收購！曼聯XXXX萬/憶變廢人

可以套所有人

到而家仲有人分唔到

講到明費特

btw 個個好似未退休仲

牙Fred唱歌仲好好聽添
買佢係為咗激活鋼琴家

獌廢囉

費特上場 場上特廢

關收購撚事咩

干1果年用摩西斯條垃圾全勤都拎到英超
根本一個球員有起碼一半係睇教練套戰術岩唔岩哂/識唔識用佢

德意英3個mvp係佢手上都踢唔起就知咩事啦 佢亂改造都有前科，不過果陣佢套防反都有少少用先冇咁多人屌佢，米雞奧斯卡攻中變工兵

覺得教練問題，丁力都有咁大進步真係令人刮目相看

曼聯近排個正選陣容係唔係同三年前一樣

人地當年三冠王係最佳領隊呀 成班球員連個足球獎都冇 就知功架啦

含撚啦
Mata KDB Oscar 做遺產咪又係賣撚哂/廢撚哂
俾摩狗自己買嗰啲 Salah Schxxxle 又係廢撚哂最後賣9哂

繼續賴啦

三隻手指

真 而家勁人都唔敢去曼
簽到美斯都係盞佢黎大巴+燒味

踢幾場就會屌美斯唔肯跑返去回防
同埋唔夠人撞

現實就係根本冇勁人想泊大巴+mma咁on9

摩狗大巴又爛既

做左狗，唔係高普可以救一下

推夠未呀屌你老母

後生仔喺佢手上注定無運行
得d想證明自己嘅棄將先會為佢賣命

想睇美斯俾摩佬教
摩佬會唔會屌佢唔回防